[厉害了我的国]武汉三天完成兴建火神山医院！

牛B死了！

果個真係火坑嚟

火坑山